火炬之光2:做曬所有支線任務去

6月23日: Day 436
09:45PM-11:00PM
遊戲: 火炬之光2 (Day 7)
今日繼續做埋剩下兩個支線任務，打唔打爆到機就睇自己打成點啦!
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: